講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

利申咗先，自己防疫要一定做好先

當班死藍屍繼續信政府唔怕時，我哋更加要 push 佢哋中多d武肺，同樣道理d狗， tvb 內部都要大爆先至係攬炒。

部分廢中廢老，唔理黃藍政見，都一定屌鳩政府做得差，對我哋都有利，話事實俾佢哋知 "政府係廢ge"。

分化廢老藍屍，中咗武肺就係咁先。

大陸又治唔到水，又武肺不停，散播無力感俾佢哋。"係咁架啦，政府咁廢，錢就識亂洗，口罩又廢，補貼又少，又慢"

最後，繼續支持同路人，呢場仗所有香港人都有份，每個人都有自己崗位，支援義士，打國際線。

光復香港，時代革命

文宣方向對家成日話拒絕攬炒

我哋應該借呢個機會

大大力多謝政府，對家 成功爭取攬炒香港

冇佢哋 on 99 搞香港人，我哋仲飲緊喜茶食屎底撈

多謝政府，多謝民建聯

等政權先有能力攬炒

冇撚有錯

垃圾五毛s 唔敢面對

巿又唔撚冧

爆又爆得少，你同我講你想攬炒？

呢一切都係政府ge回力鏢

寧為玉碎 不作瓦全 講得好聽呀

幾多個做到？ 俾d掙扎啦大家

推

其實好多藍嘅都怕

中咗武漢肺炎好難死得去（除非係65+）

成個narrative 俾media 控制晒
借用放大武漢肺炎去幫助自己完成hidden agenda

係所以我一直冇載口罩
當初連登中國未公布前都話一齊攬炒唔會理 點知真係殺到就個個排隊買口罩 得我仲堅持緊

保重呀清

我都想 但個病咁弱

而家迫到連室內都要戴 剪咁d 洞

健康碼dha

big data

要記得多舉報藍屍呀

九月選舉班保皇黨就係諗住主打”攬炒”

而家就係最好機會spin返去佢地攬炒
佢哋九月就冇撚嘢好講

藍絲會話係美國飛機師返黎 豁免大陸仔當睇唔到 信政府又贏

其實係

push

根本就係要咁玩

快啲同屋企兩老傳道啦

巴打識play

見到連登最鍾意嘅立場 最憎嘅tvb都喺度放大個疫情有幾嚴重就知咩事

九月有冇選舉都仲未知

啱呀

支持政府
支持攬炒

同意
一開始唔係講好攬炒既咩

香港好多人係偽善撚
不嬲攬炒都只係口號

sad but true

支持.
再爆多D. 全民又派多1萬

agger

Push this!!!

佢地話政府就算廢，都好過曱甴亂港囉，洗晒腦好難改變了。

跟風人話經濟攬炒你又話要
今次武肺手足出手幫大家
點知原來攬炒會搞到無工做 無得溝女
無得去旅行 無得去玩 都係唔好攬炒
旅行返工重要d
最好攬炒人地 自己完全無影響咪支持

正確 推

岩呀 防疫係政府工作
無啦啦推哂個波俾市民
幫到盡係戴口罩 做好個人衛生
而家搞唔撚掂
就話你地再係咁會乜乜乜
同 命就係你 再出街自己諗
然後咩都唔撚做
全民檢測呢
有成幾個月準備
而家搞唔撚掂 又叫人唔好搶嚟做
根本政府無準備過會再爆
重症用呼吸機呢？
又唔駛問 無啦？
同外國藥廠拎新藥 參加疫苗測試
而家再爆 有無預留d錢再派多一萬
支援社交距離措施造成既市民收入減少
定扣起左俾明日大水魚
口罩 搞撚左咁耐 每戶十個
Csi去撚哂邊

政府放毒，市民防疫

不如真攬炒

同藍絲廢老散播失敗主義

你講個事實出黎手足你走先,我幫你頂住....

其實就好似食煙咁。
有害又點，大把人照食，
人地想死做咩唔由佢死

首先要搞個全民染疫大罷工先
覺得唔舒服 有聲咳 唔係仲要我返工呀嘛？

呢個正

其實應該用fake news搞到廢老唔戴罩， 反正佢地死亡率特別高

佢哋做自己就得，因為每日佢哋都浸喺 fake news 入面

Ready one two three four

港豬當攬炒係口號
其實我想爆多啲，死多啲人仲好

same mind

我地走得太前

推爆 gogogo

1

戴罩就係黃屍

蒙面法呀拿，回力鏢

fb 狂貼啦喂

done

又要攬炒, 又要怕流感2.0

又咁講
仆街講句 本身種票既鐵票大多都係唔識字既老人家
而呢個病又對老人家既傷害比較大...
所以你見今日政府即刻話選舉延期

所以要 spin 返落政府垃圾呢件事上

真嘢唔啱聽

得返。勇武漢肺炎。可以做到嘢都唔支持

支持藍絲廢老攬炒

班黃絲講驚死一定驚過藍絲

後生唔驚

岩 宣傳"政府係廢ge"(真係事實)
放船員垮境xx入黎點會唔爆dklm

一向係咁 仲有大把港女係ig post 兩張圖 就當係日日抗爭

分化佢地！

集中攻擊正苦

肺炎師

都成鳩幾年啦
你都唔撚明既
藍絲都知政府係廢架
仲有好多都屌政府
但人地係唔認同你抗爭既手段(攬炒？咁我點返工)

唔認同又點，而家死埋一份啦

邊度人多就贏

邊個贏就可以寫歷史

所以先要多謝政府攬炒呀，識唔識 spin 呀 ching

多謝民建聯譚耀宗成功爭取攬炒香港

條仆街上完支那之後就大爆發

可能自己中撚埋

跟住傳比藍屍

樓主又係你

推下先

其實我擔心醫護姐
好多醫護朋友都好大壓力
藍絲界爆wfc

多謝！

我自己都唔驚，講真成間醫院都有架啦

幫手宣傳下民建聯攬炒香港

其實係佢地會屌政府做得差
但照撐親共派慶回歸群組？睇唔到。免檢疫唔應該啦，但最衰都係七一遊行

唯有希望衰到極點佢地會醒

唔醒就由佢中武肺，下世先醒

多謝七一跳老舞藍屍群組成功攬炒全香港飲食業

.

要全世界都知，攬炒嘅係藍屍同保皇班撚樣

相信政府
相信到無埋堂食

廢老冇得飲早茶

比佢地累到要食兩星期罐頭

有一噸午餐肉

食到腎虧

依家係洗腦好機會

但問題係會被政府乘機取消選舉

更加要話俾廢老知，政府亂嚟，做乜錯乜

要病死D廢老先有用

最緊要自己衛生做好 管唔到其他人點樣

第一日無堂食

最衰都係林奠
我安份守紀返工，放工，都冇安樂飯食

不過唔怕，愛黨，食草可活一年

好多做飲食已經no pay leave

慘呀，多謝政府攬炒

玩厭了

多謝777

真保護好自己 望住對家死

相信政府

唔怕

年年有今日

dllm

long time no see

大家咁話

根本宜家就係要減少人口地球先冇咁快玩完

心態正確

係死都係啲廢老死先啦
後生仔有後遺症慘啲定做奴隸慘啲

所以要廢老堆喪爆

asdasdasdasdasd

真係要正視力係港共把關不力
人哋台灣日日唔洗戴罩周圍去就係因為源頭堵截做得好
港共就仲喺到推回港免檢免隔離
仲有啲資源就晒俾大財團，市民就要自己乞米

死既都係60+
後生兩日好返

越遲投票 越多年長選民病死

多謝你畫出腸

thankyouuuuuu

文宣方向對家成日話拒絕攬炒

我哋應該借呢個機會

大大力多謝政府，對家 成功爭取攬炒香港

冇佢哋 on 99 搞香港人，我哋仲飲緊喜茶食屎底撈

政府又帶頭攬炒啦，中武肺派錢

全靠跳舞群組，攬炒有錢人

話撚咗武漢肺炎係藍屍殺手

唔明點解要放棄攬炒佢哋嘅好機會

你哋睇吓李私煙

Hoball